食食下野肚痛同坐巴士塞車係冇分別

成日冇啦啦肚痛對我呢d肚痛jj係日常
有時唔想成日外賣買返去食
我呢啲毒L jj冇人陪又成日自己一個食飯
入去之前個肚係毫無徵兆
我覺得食堂食坐低左之後同搭巴士喺公路塞車係冇分別
食到一半失驚無神肚痛就咁抌低去廁所又好似太晒
繼續忍住食落去又好惡頂
去親都10分鐘
出面又見住成村人等又唔好意思叫人幫手hold住

我個fd又係咁，次次食嘢食到一半就話肚痛急屎想去廁所

睇醫生啦巴打

肚痛到jj 都痛？巴打睇醫生好啲